點解想當年葉繼歡會有槍

自行腦補
仲要喺ak47

某個國家有某個國家軍事支援
所以只有某個國家軍隊先會有

共匪當年無錢姐 放一兩個解放軍落黎搶野

運槍黎香港原來唔會俾海關發現？

老老柒柒
黑社會係咪真係有炮
如果係都幾驚喎

如果有，元朗福建果班一早用左

一定有

on9 講無嘅先唔撚信

開個價俾我呀

我無……我覺得一定有姐

上暗網買

而家要靠美帝支援

老黑一定有，越鄉下仔果班同越多走私位既實有，元朗/西貢等等，同埋你要識高層

M喺minion
有冇門路 叫班暴徒千祈唔好買！

之前南亞村都有幾枝

都市傳說？

開埋槍上咗新聞啦

深水埗槍手落網 兇器疑是改裝石屎槍

一定有 早幾年住啟晴邨條大陸友都有啦 仲射死咗條友

用返對等武力先公平

好似係先用刀打劫，將劫返黎嘅錢買軍火，
再用軍火去打劫。

門路呢

在中國運過來香港的游水路

我覺得係腐敗嘅中共軍隊賣軍火俾佢

仲有之前啓晴村個呀叔果枝槍點黎？

台灣？

係時候解鎖新技能

當年大把偷渡客搭船游水。
科技又冇咁發達。

正想講 啟晴村搵個呀叔都有鎗

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

反而我覺得李嘉誠班保鑣每人有一把

中國落黎

好似喺上邊散件自己運落嚟

我肯定有

今日燒藍絲已經比人割，有槍又一堆撚樣話割架啦

最難係子彈

GTA

學咗個原理先 再諗下有冇方法整到

幾錢一支砲？

利申 講緊GTA

似係主權移交前突登放人落嚟搞事 之前講到港英時期嘅治安好差 從而吹捧移交後治安好好 宣揚港共嘅統治係好重要

幾千一支pistol

利申 仲係講緊gta

以前香港黑道買槍主要係兩個途徑，
1. 大陸
2. 菲律賓
菲律賓因為曾經有遊擊隊 d 人識自製手槍同子彈
舊款槍整到接近原廠，但槍管耐用度不足。
兩者都係經海路漁民帶入香港
所有上落貨碼頭都係黑幫利益據點
黑社會即係愛黨愛國愛差人，所以唔使諗。
近年有人上暗網俄佬網購，不過郵寄好易畀人跟到。

有實有
但點會比普通嘍囉拎
唔驚你收左班同輩一齊反佢咩

睇新聞，台灣黑槍最泛濫

制式黑槍入台 一把暴利數十倍
2018-05-11 06:00

〔記者姚岳宏／台北報導〕台灣走私進口槍枝，約略分成兩種，黑幫走私大多為「秀肌肉」展示火力，另有販槍集團主要為「求財」，目前短槍黑市行情一把約三十萬元，長槍可達百萬元以上，動輒數十倍以上暴利，加上台灣本地市場需求量也大，吸引許多販槍集團紛紛搶進市場。

合法擁槍國 便宜出貨

台灣人很識貨，指名要買的都是世界名槍，刑事局統計，去年台灣逮獲的前三名制式槍枝，廠牌分別是Glock（克拉克）、Cz（Česká zbrojovka Uherský Brod，捷克名槍）及Beretta（貝瑞塔）；警方本月四日逮獲的一○九把槍，其中佔最大量的就是Glock手槍，有二十八把（美國廠二十四把、奧地利廠四把）。

販槍集團 轉賣賺翻天

刑事局資深警官表示，這些槍在擁槍合法國家，一把僅二百多美元上下，約合新台幣八千元，可是賣來台灣，一把可賣三十萬元，扣掉購槍人頭、運輸費用等成本，一把可賺數十倍以上暴利，難怪販槍集團趨之若鶩。

他又說，坊間改造槍一把只要三到五萬元，那為何黑幫一定要指名、花大錢買制式槍枝？他說黑幫擁槍通常是要展示火力，「制式的比較有行情」，如果真要拿來火併或執行狙殺任務，「制式的也比較穩當！」

菲國軍警流出？待釐清

該警官透露，台灣的鄰國菲律賓是亞洲武器仿冒及輸出大國，坊間還留有許多當時替美軍製造軍火的兵工廠，後來沒訂單，為求生存，轉作仿冒歐美各大名槍的兵工廠，他們做的外型雖幾可亂真，一樣有槍號，但可從製作精細感來辨識，但由於槍枝穩定度不錯，台灣黑幫也很愛。

之前有個女人運散件嚟香港自己裝，但係子彈佢都搞到嚟香港

重點

勁

太古城上年開槍打外家條女

咁你啲彈呢

夜晚晚西環船上岸，咁你話D槍邊度黎?
人地黑道玩左好多年，係大陸有晒路有兄弟幫手，呢D野一向係要搭線既

佢老解來

Wargame 槍改裝？

巴基斯坦黑幫有
佢地鄉下唔難拎到貨

當年打劫真係發到達
而家 打完劫都係買唔到樓

AK47

竟然有野難得到連登仔

越南，蘇聯，大陸有拎出嚟買

子彈先緊要

AK好似算係最易自組嘅槍，而且易上手
事實上香港Dual use good管制好鬆，做齊文件基本上乜都運到入嚟，以前做銀行時睇過下trade finance 啲ops

拉登都去過中國接受槍械訓練
佢由中國購入大批中國製ak47
ak47 生產量同使用率黎講
中國都係領先全球

Ak47 = 有芝麻後台
Isis都一樣 有一大堆由中國買入嘅ak47

屌呢個真係普通平民

都print埋出黎

黑市8萬有一把

利申 以前撈偏

3D printing有無可能得

葉繼歡咪大陸落嚟嘅大賊
當時中共對黑幫冇乜管制
大陸同香港隨街都有黃賭毒
班大賊猖狂得制中共先出手
依家中共唔驚悍匪打劫最怕平民用嚟反政府
所謂黑市買到咪黑警放行

正想講

以前過關有幾何會查袋

打機有槍既話 班藍屍仲敢講嘢？ 另外辣低班狗都唔會有人反對

點解?

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

係鬼真AK咩似係中國製老翻

屌 槍不如c4
大隻講咩

中共俾囉

人地黑底黎
仲要家陣黑歸黑警管

我ok喎 連彈？

佢d保鑣應該真係一人一枝鐳射槍

之前啟晴邨個中國佬都有槍

警察識揸電單車，示威者剩係識用腳行

上次太古城有高達，係咪時候要進化？

1排

已起底: 女疑犯任保鑣 疑不滿遺產分配 欲槍殺舅父阿姨 (有片)

太古城今(26日)下午3時許發生爭產槍擊案，44歲姓詹女子涉嫌向舅父阿姨開槍，大姨送院後證實不治。詹女打扮男性化，是「第一保鑣」公司的負責人之一，亦是行內少數的女保鑣。詹女去年接受傳媒訪問時自稱李心桀，透露她有武術底子，曾在外國作軍事訓練，具有數年保護富豪政要的經驗。另外，她又指香港的保鑣全都是有人介紹才能入行，富豪聘請保鑣時，現場會有一名資深的體能教練，她直言「通常都係搏擊高手嚟，佢會喺旁邊即場揼你，試你識唔識還擊，睇你忍受嘅痛苦有幾多」。

今年初，詹女前往國際保鑣協會位於菲律賓的中心，與11名男保鑣接受訓練，當時她手持長槍，表現自信，眼神凌厲，其中亦有相片拍到她戴住墨鏡，雙手持槍作射擊訓練。

據悉，涉案一家早前在酒樓討論遺產分配未獲結論，再往公園商量，女疑犯疑不滿長輩遺產分配方案，突然拎出一支半自動手槍，在鰂魚涌公園近涼亭位置，向兩名阿姨及兩名舅父射擊，最少開四槍，四人全部受傷。疑犯身上沾血漬，逞兇後懷槍逃逸，逃往向太古城中心四座二樓大堂。有保安員疑目擊血人闖入，將其截停，再由反恐特勤隊人員將她制服。女疑犯被捕時平靜，警員在其身上檢獲手槍。

據熟悉槍械的專家透露，案中的半自動手槍為意大利產Beretta 950 Jetfire，點25口徑，長120毫米，槍管長60毫米，彈匣連槍管可裝8發子彈，專家解釋，由於槍身極輕，約300克，成年男子手掌可完全覆蓋，故又稱「掌心雷」，主要作自衛用途，專家形容此槍為「女人槍」，因為它與一般半自動手槍不同，不需手拉滑架上膛 ，只需按鈕將槍管折起，便可直接將子彈放入彈室，節省力氣。而此槍殺傷力亦不高，致命距離約10米，惟若近距離射中要害亦可致命。

而案中使用的子彈，是為全金屬被甲彈（ Full Metal Jacket），子彈外殼的彈頭為鉛質或鉛銻合金製造，殺傷力不大，專家懷疑，兇徒以郵包形式，將子彈從外地運入本港。專家指，90年代起，警方已不再向點25口徑手槍發牌，因此擔心若該槍是持牌的合法手槍，會令警方收緊槍械發牌制度。另外，專家亦坦言，利用郵包將槍械運送到港「易過借火」，案中的「掌心雷」，售價約265美元(約港幣2,100元)。

據了解，四名傷者姓詹，分別為80歲二姐、72歲三哥、64歲四弟及60歲五妹。二姐頭部中槍，後腦及左前額有傷口，傷重不治；三哥左上臂受傷清醒；四弟頭、手及肺受傷，暫未確定是否槍傷；五妹左上臂受傷，有兩個彈洞。女疑犯的母親為四人的大姊，數年前已過身。

女疑兇深信其離世的外婆留有一個位於鰂魚涌南豐新邨單位，理應由他們兄弟姐妹平分，女疑兇懷疑當中有人從中所梗，遲遲未有處理遺產分配；又懷疑遺產執行人不但「更改遺囑」，且還「向政府虛假申報」物業估值，更嚴重故意拖延遺囑執行。直至其母2015年病逝後，女疑兇卻發現有人開始執行遺囑，令其母喪失分家產的機會，為此她曾要向政府部門介入調查真相。而其矛頭直指今次血案中，目前傷勢危始的四舅父鎮基，女疑兇去年就為此向四舅父提出質詢，又直指他將外婆的物業單位估值調低，因而對四名阿姨及舅父一直懷恨在心，才引發這場血腥槍擊案。

疑兇疑曾與四舅就財產分配問題Whatsapp:

GTA咩人最多槍執：）

佢果把叫56式會爆炸架 ak47呢啲來佬野好難有

以前好多旗兵都係用黑星

聽講前幾年某大陸導演個情婦個老豆係
將把槍拆開寄嚟香港

香港地有乜野係冇
黑社會大把la

睇連登唔好咁認真
有咁撚多國家機器
咁撚多5毛咁撚多分化狗
根本成個連登都俾人滲透晒
自己要過濾一下

黑社會點會冇

樓主想講咩？ 當我地白痴會買槍送頭？

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

深水埗班南亞黑社會咪有前2年先有1單係深水埗開槍

香港主權從來都喺「共」度

想知

屌原來係新巴黎
做乜講呢d

。

？

應該得好少同埋好鞋搞到把

咁多年有幾多單開槍

pish

水路呀

夜媽媽，西貢碼頭有海關check咩

洗頭艇

有你都唔會隨便用啦

台灣軍火商
屯門交接軍火
元朗拎